剛剛出席一個在清真寺舉辦的先人追思會 你問我答

有咩想知?

*\.(jpg|png|gif)

點解要買二手iphone6?

唔敢影相，sorry

窮

一切都是因果報應

幾時到你開

有啲咩程序㗎？

唔知呀，不過唔算回教徒

一班人表演唸古蘭經
然後食